人係咪只要有目標，又肯發奮，就一定會實現個目標？

例如我想由基層窮人變成一個中產

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

好睇機會和大環境的

唔係

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

都要睇返個環境同你個目標SET成點

No, 我就係一個例子。高中開始努力讀書,下場係進入精神病院。

努力
天資
目標
計劃
實踐
運氣

唔係
唔通你話想上月球
又真係100%上到咩

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

大把啦
以前個阿sir住木房 可以入到kong u
講緊果陣得2大